考過EJU巴打入，或者準備考既入

入march十一月夠唔夠時間
中學數學差d，英文考左模疑tolef6x
但econ hist幾好，綜合好多識做

仲有同立